（突發）天水圍區議員賣口罩$35/盒

天耀村區議員何惠彬訂到口罩，
天耀村居民一戶一盒，
係天耀露天劇場出售中
帶住址證明同$35就買到

推 希望天水圍街坊有罩用

做到野

要睇實d 貨，因間d 支那人黎搶

佢咁勁,實連任到

天水圍手足幫手看貨呀
睇呢幾日班痴線藍屍行為
為個口罩偷野打交真係完全唔奇

35真成本價

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

黃色區議員又嬴

要地址證明呢下大絕

Push

要地址證明，good take

幾點開賣？

仲有班藍屍廢老都係癲

突發，15分鐘前

支那同炒家可以死撚開

識玩

良心價老人家都買得起

呢個真

一上任就屌打民賤聯

唔知帶唔係天水圍地址證明去得唔得呢？

只限天耀居民好似係

佢頭先嗌咪講咗數量有限只限佢嗰個選區嘅居民

每區做啲又正常喎

推

每個選區派一百幾盒其實幾好
不過應該冇咁多存貨
屌你老母垃圾政府

32蚊一盒 剛訂左

一個區選民可能都有成萬人，有投票既都七八千

佢係印尼訂到三百盒
區議員今次做到野
靠政苦食得屎

熱狗同果班白票撚呢？

每戶一盒

就快過300人喇 你要盡快

手足快去買
唔好比藍屍

黃絲區議員

藍屍係咪又要咪撚排

我都係睡衣look

小心土匪

民建聯呢？

為左買口罩可以去到幾盡

如果係外科口罩
貼錢價黎

收哂皮，淨係識鳩up叫人蒸口罩

訓左都醒番？

數字上未至於貼錢既
但係出埋人力物力去做就真係蝕本價黎

住址證明？

諗起龍咁威
羅家英：我淨係鐘意益佐敦站既市民呀 吹咩

真麻煩天水圍tg group提一提

見一個打一個

藍屍無骨氣

收撚哂皮

push

仲要印尼訂返黎

應該要自己識嗌幾句口號先賣唔撚益班藍屍

民選議員好波

話說我同我細佬落去 算早 咁佢比左一張飛我同一張我細佬 但原來 一戶一盒咁我拎多左 諗住比返佢 但個時已經派哂飛 而個區議員 同緊後邊冇飛嘅人話冇派哂了 同人解釋緊 係呢一刻我覺得就咁比返張票佢 佢會好撚危險 所以我最後比左 比第三百零一果個人

我相信我冇比返佢係一個正確嘅做法

我個區有就好啦

好波 做實事

藍精靈s好唔好意思去買呢？

邊度搵到咁平咁犀利

俾返佢分分鐘被人搶

幾時到其他區
全港都好撚慘劇

好意思

人類好善忘架, 尤其係藍絲

見到林進都有做相同既野
又係要有住址證明
不過佢係未到貨，只係訂定仲等緊送貨
但95蚊盒

Pish

黃色區議會，做到嘢嘅都係班後生

做到野
大家都係未有貨
何惠彬要10/2先返貨

遲見到

d廢老係咪搶人飛打交？

政績:有口罩賣

想問下有冇得訂 天耀撚唔知今日有

感激
好人一世平安！

記得講明唔關政府事

希望其他區都有

地址證明仲要對埋身分證個名

印尼訂
自己出錢買

住天祐是味冇得攞

我已經識人搵屋企個姐姐叫佢屋企人寄返香港

應該即刻入埋身入證打入excel到預防再次買

是

返貨即係會有新一批？

有，現場即刻入電腦

推到其他區議員跟

good ar

而家派籌，二月頭拎貨

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

好波

睇呢個post之前mon過佢Facebook都唔見佢有講
我又住得遠露天廣場

希望佢今次係for唔識上網嘅老人家
遲下會有網上訂價

Well done

係咪已經派完?

斌仔好波

直接選埋立法會啦

民建聯呢個時候去撚咗邊

民建聯：歧視中國人 暗中推行港獨

推
叫手足幫手
前幾日泰國阿布d垃圾藍絲廢佬有搞事

四年後先區選，班撚樣現在唔會出來

有班廢老買唔到口罩就發爛渣
鬧區議員點解只賣俾天耀村六座樓居民
又鬧點解得三百盒咁少
鬧到區議員眼濕濕
人地新上任未出糧
用自己錢黎訂口罩
都要俾你班仆街生蕃鬧
要鬧就鬧政府唔做野啦仆街

想問下仲有冇？

有廢老鬧區議員
我屌返佢轉頭

得300盒，D廢老排左但買唔到又鬧人喇

佢頭先 9 點有開咪嗌喎（應該係逐棟？）
本身想話邊個擾人清夢 點知聽到係何慧彬嚟

同埋佢得 300 盒 又要限佢選區要睇住址證明 我覺得佢個安排都合理

屌得好

做得好,咪比佢地當正老馮咁

已經好多廢老排緊 仲有其他村既人黎排冇住址證明 喺度嘈緊

班撚樣唔屌唔鬆化

仲未派晒？ 依家落仲有冇

救救

一早派哂了

區議員好嘢救萬民呀真係

何惠彬都眼濕濕？ 佢應該會屌返廢老喎

頭先話300張籌派哂
而家仲有人排緊咩？

對埋身分證更好

佢有屌，但現場廢老人數眾多
手足又少

點解只賣佢地？因為你唔係佢個選區囉

要唔要人？

因為你無份投票俾佢
好公平

住九龍ok

幫推

好過靠濕鳩政府

好波
就係要呢啲.jpg

天耀邨班友仲唔出黎幫返自己區議員真係

唔係話整個咩監察現任區議員既組織咩仲唔衝出黎屌人咁做野既下次又輸架啦

冇人喺屋企啊
返哂工

返緊工係度都會幫手鬧廢老

下次賣口罩應該係咪要call定一班手足幫手好d

運費都唔夠

仲屌緊？ 唔係佢選區 要唔要過黎幫拖？

原來係先派籌
二月先拎貨
唔怕有人搶口罩

賣晒未？

利申天耀撚

唔通大手掃個個咗二千個口罩係佢，係咪 ONEMED / SAFEGUARD / SURGI-CARE 牌子

好突發，大家都唔知佢會賣罩

頭先有幫手屌
區議員被廢老圍好撚慘

痴線架

班廢老問何志祥攞口罩囉

天水圍手足幫手保護議員喔

根本係政府唔做野

香港d口罩仲有大陸人一齊搶
呢d成箱咁留俾大陸人：

澳門政府1月22日已經推
保障囗罩供應機制
香港政府唔做？

議員話下星期一早上10點元朗大橋街市13樓會有政府高官派口罩

下次靜靜雞賣得唔得

叫自己隔離屋嘅老人家去拎呀。。。。

今次都好靜，完全冇通知

屌，唔係屋企，落唔到去幫手屌鳩班廢老

住址證明
最好對埋身份證，以防有痴線佬“了”人郵箱偷信買

口罩蒸下佢就可以再用

無錯！

其實荃灣象石區賴區議員前幾日都做左一次不過得1000盒,都好快賣哂

成班廢老，無手足

防止有人通宵排隊

到時實有好多廢老排隊

提防藍屍重複排隊，最好登記埋單位

冇人幫手鬧番班仆街嫁？

班撚樣民賤聯潛哂水

做到嘢

好嘢

得我一個屌
保護我地既民選區議員

幫支那籌緊口罩

唔係佢嘅選區 洗咩服務埋你呀 on99

要對身分證

咪係，去搵返自己果個區議員啦

仆街民賤聯、之前去捐物資比班黑警既藍絲，去L哂邊呀

你去餐廳食飯 叫隔離枱有鮑魚食 屌9個老細？
屌你 人地叫架嘛 鬼叫你冇叫 叫埋d垃圾呀

下次叫多啲手足維持秩序同屌廢老先好派，佢哋冇性㗎

人有我有既心態

成班生蕃黎

一早死撚哂

所以話藍絲廢老就係廢老 明明係自己當初嘅決左黎

感動

咩口罩先
其實我個區都有不過係救救

無計 廢老根本就係自私撚黎

半賣半送

唔知咩牌子
淨係知印尼貨
老閪都買左先

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

激撚死其他區既藍屍

有冇相

好人

區區都有就好啦

無啦，300張籌已派哂

完左

民賤聯同政府垃鳩圾

好波！

小心黑警嚟搶口罩，佢哋可能都缺。

無，二月先返貨

唔知咩牌子
淨係知印尼貨

有登記身分證+住址證明
一戶一盒

下次區議員再賣口罩搵夜晚D時間去
有咩事都有放工手足幫手屌廢老

有無手足幫手？

散左水啦

佢原意應該係想搵個多老人家既時間黎派，幫到幾多老人家得幾多

今日派籌，無口罩現貨

點知成班廢老黎

有程班長同阿布泰前車之鑒，唔好太同情心泛濫

呢D區議員真係幫手做野

好過班垃圾民賤聯

好奇想知咩性能

感激區議員
手足要落去幫拖啊，班藍屍cls

普通外科口罩
區議員買既應該信得過既

呢個時間手足返哂工
9成都係班廢老

up

好人一生平安
我果區條偽中立死左去邊

我個負皮係比你個因間嘅

靠果d撚樣食得屎
自求多福

一於寄我地啲口罩比佢

新和理非安全活動「和你寄口罩」去狗宿

人地講當區知 你又講晒比全世界知
得啦 人地本身合區唔洗攞啦

支那狗黎搶既話咩規矩都死

要當區居民先有得拎

跑贏政府

防止支那人

你叫司徒馬車下屆點去選？

根本應該要咁
廢老 自己叫你個區議員派比你啦

師兄好波！
自己香港自己救！
黃絲議員黃絲保！

下次議員想低調做嘢，可以tg少數幾個相熟可信手足幫手。廢佬未識用tg。

致各位手足:
沒有從天而降的英雄
只有挺身而出嘅凡人
遇見哩d事，唔好怕，請幫手企出來。

推！

條撚樣仲想出黎選？

保護黃絲區議員

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

廢老投民建聯宜家得到啲咩？

正係天耀邨咁其他邨既區議員做緊咩

天水連線都有幫自己區居民訂口罩
不過價錢貴d 要95蚊盒

天水連線都搵到3千盒俾街坊
但尋日唔夠半個鐘俾人搶哂

有冇街坊幫手屌廢老

街坊要落去幫手，好驚俾大陸狗偷哂

唔係住嗰頭
我嗰區個區議員又要係保皇黨

咁真係無計
選得個民賤聯出黎 預左衰4年

未夠秤投
但係屋企人投咗手足都係差幾十票先會贏到個保皇黨

班廢老票又投民建聯
依家爭唔到著數又係到屌人
咁鍾意屌唔去圍民建聯辦事處屌？
天耀都仲有office架

good job!!!

too early...
take one day at a time!!

慘
第時要做選民
踢走d 出賣香港人既議員

完全唔知有呢件事

德政呀

你估咁易搵呀？
區議員係你保姆？

follow下d 議員tg fb
唔係真係唔知

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

起碼有做野唔係on99等

走左未？

散左好耐啦

都算係咁架啦,見佢地只準一人兩盒
政府垃圾到連950蚊既口罩都俾唔到呀

沙田一早有。一戶兩盒30蚊盒

台灣都唔得啦

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

依家仲有冇得買？

真心勁

無啦

派口罩又點，又唔係直接推翻個制度！
宜家咁樣做係增加緊個政權嘅認受性呀！
訂口罩嘅一分一毫都要用政府管理嘅錢呀！
用納稅人嘅錢去賺自己嘅選票，呢啲唔係人血饅頭係乜嘢！

好似係。

35蚊 好平 一盒幾多口罩？

區議員緊係優先照顧自己選區既人 常理黎架啦

喂都唔係第一次啦大家要自發幫口先得嫁...

天耀嘅手足返曬工，幫唔到手，如果夜晚派口罩有廢老搞事，實大把人幫拖

鬧返轉頭啦
唔好屈埋屈埋
啲垃圾欺善性惡㗎

下次call我啊嘛
我帶一堆南亞手足嚟幫拖

我地果邊訂$95一盒50個，要等兩星期先貨到

刀手

實屌到班廢老仆街

有呀，但得我一個屌囉

天耀好多手足

班撚樣唔屌唔得

真。。。。支那人痴線

都好啦

Push.

無投票就躝啦。講完

最衰全部返曬工，多謝你幫手屌廢老

值得鼓勵

痴撚線 真係生蕃黎 屌

應該既

同支那一樣仆街

送印住葛博士同另一條民賤聯博士的空樽俾人喎 等你自製酒精搓手液時都不忘民賤聯大恩大德

不過都火酒,送樽有撚用咩

火酒都無, 送樽有撚用咩

自己用年桔釀酒促請林奠即時放寬相關法例

以為嘈下就有罩拎

幾時next round？
成件事都miss左

暫時無next round

ok
叫ben ho自己take care 接觸廢老都好高危

關注緊民生 唔得閒理病毒

俾返佢嘅話個區議員畀邊個都會受千夫所指